美國台灣聯合 國防產業論壇 台灣將會是 軍武出口國

美台國防產業論壇舉行的時候，有一群人又開始「凱子軍購」的老套路，然後一堆號稱左派實際是統派的親PRC團體又在反對這場論壇

我想說的事情是「這群人可以不要用意識形態犧牲台灣的經濟嗎？」

什麼是美台國防產業論壇?講白話，就是美國把軍火製造的供應鏈納入台灣，以後台灣在軍火製造這塊會參與美國的製造和購買，換句話，台灣不再是軍事採購，而是軍事製造國

大家不要小看這個動作，之前蘇聯就在東歐衛星國和自治共和國設置許多武器製造下游廠商，這些廠商現在都變成各國獨立的軍事製造工廠，而且東歐國家都有獨立的武器外銷能力。現在俄羅斯把供應鍊重新又移到印度，伊朗，以及中亞國家（越南因為有中國壓力，所以只有軍購合作居多）每一年的莫斯科國防論壇其實就是差不多的意思，這一年所有參與國軍火商都會聚集在莫斯科。

台美國防工業論壇是兼具國防武器和經濟提升的重要關鍵，大家都很清楚國防產業是多大的收入來源，同時保衛台灣和賺取產業紅利不好嗎？

中華民國法統派和中華人民共和國五毛縱隊罔顧台灣的國防和國安，以及對台灣產業最重要的民生經濟收入。當台灣即將被打造成國防產業和資訊網路的重要據點國的時候，這些恐怖組織透過我們的民主，自由，多元文化和網路新聞自由，對我們進行組織和假新聞的恐怖主義。他們不在乎台灣人過得好不好，安不安全，因為他們最終目的是毀掉台灣。

利用台灣可以結社的權利大肆抗爭，新聞自由亞洲第一的開放性，ROC和PRC製造資訊恐怖主義對我們進行假新聞恐攻，比方從「台美國防產業論壇不會在台灣舉行」到「台美國防工業論壇沒有政治大咖來台」到「我們又要被凱子軍購」等荒謬言論，相比早在一個禮拜前多明尼加和台灣斷交的時候，公視東南亞語新聞就同時也報導美台國防產業論壇即將舉行的消息。前後一對照就可以知道誰的話是真，誰的話是假。

而且講更實際一句話，左派團體是不可以分彼此和國族界線的 ，請問當台灣的印尼，越南，泰國等移工針對他們的訴求提出抗爭時，這些團體我根本沒有看到，怎麼這麼剛好這種具有大型經濟收入和政治意義的時候就出現了?為什麼還跟和親中華人民共和國的團體一起抗議？如果單純的左派團體怎麼這麼剛好這個時候一應俱全?更不要講說這些團體還有人跟立法院裡面喊出「反對軍購要年金」類似一樣的口號。原來左派是為了捍衛年金，捍衛一直盤據在台灣天空的雙C幽靈呀！

＊作者為台聯政策部副主任

樓主漏咗句嘢未講， 勸你快啲補返

中國或成最大贏家

比你搶先一步

中国又贏！

如果香港都有國防產業就好啦

唉屌佢老母望住ST個朵就好撚羨慕

香港已經係國防"洗錢"重鎮

content farm?

台灣準備反攻

遲啲一國一制，南亞仔無得做中國人

咁結果成功唔成功？